不打擾 是我的溫柔

我唔搵你 都係為你好咋

如果可以嘅話 我都想你知我掛住你

人地撚知咩 無啦啦都唔會醒起你啦 仲會幫你諗埋理由

你地都啱

毒撚ff少陣會開心啲

其實係想激勵你主動搵人 可能人地等緊你搵佢
如果真係放棄就del contact 對自己狠心啲啦

不了

我畀唔到幸福佢 無謂拖人地

明明是想靠近 卻孤單到黎明

同樓主一樣情況

屌快啲一齊圍爐取下暖先

幸福係要自己爭取 你唔講 人地又點知
就咁就錯過左

無謂再關心你 我沒資格慰問你

埋嚟睇 埋嚟暖下

我都好掛住佢....算啦 我唔會再主動搵你架啦!!!!!!!

佢畀帽你戴？

追完我又話唔鐘意我

會唔會係你誤會咗？
講黎聽下？

人地都有人地既圈子 btw 同路人

廢柴

如果你仲鍾意我快啲搵我
我等緊你

最後一次 想念著你